https://www.blognone.com/node/7732313:2901/02/16เปิดสั่งซื้อเสื้อ I Read Blognone 2016 (หมดเขต 5 ก.พ. 59)https://www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/blognone.pngBlognone
Announcement
mk
คิดว่าหลายคนรอกันมานาน วันนี้เปิดให้คนทั่วไปสั่งซื้อได้แล้วครับ (เปิดให้สั่ง 1 สัปดาห์ ถึงเที่ยงคืนวันศุกร์ที่ 5 ก.พ. 2559)
สำหรับสมาชิกระดับ Writer และ Contributor ที่ได้รับอีเมลแจ้ง ต้องอีเมลตอบกลับเพื่อยืนยันตัวตนด้วยนะครับ (ถ้าไม่ตอบอดได้เสื้อนะครับ) ให้เวลาตอบอีเมลได้ถึงเที่ยงคืนคืนนี้ (1 ก.พ. 59) เท่านั้นครับ จากนั้นวันพรุ่งนี้เราจะส่งอีเมลลิงก์สำหรับสั่งเสื้อ I Write Blognone ให้กรอก

เหตุผลและที่มา
อ่านได้จากโพสต์ เสื้อ Read Write Blognone ปี 2016
ขนาดเสื้อ
ถ้าใครไม่มั่นใจว่าตัวเองใส่เสื้อไซส์อะไร แนะนำให้วัดจากเสื้อที่มีอยู่แล้ว แล้วดูเทียบได้จาก Monamafia
ราคาเสื้อ

249 บาท = ไซส์ผู้หญิงทั้งหมด, ไซส์ผู้ชาย S / M / L
259 บาท = ไซส์ผู้ชาย XL
279 บาท = ไซส์ผู้ชาย XXL
339 บาท = ไซส์ผู้ชาย 3XL

ค่าส่ง

สั่ง 1 ตัว: ลงทะเบียน 30 บาท / EMS 60 บาท 
สั่งมากกว่า 1 ตัว: ตัวต่อไป เพิ่มตัวละ 10 บาท

การจ่ายเงิน
เนื่องจากงานนี้เราเป็นพาร์ทเนอร์กับร้านเสื้อยืด Monamafia ดังนั้นจ่ายเงินตรงกับทางร้านได้เลยครับ
ชื่อบัญชี: ปรัชญา สิงห์โต (ออมทรัพย์)

ธ.ไทยพานิชย์ สาขารัชโยธินอเวนิว : 401-581-9066
ธ.กสิกรไทย สาขาสี่แยกวังหิน : 757-231-7441
ธ.กรุงเทพ สาขา ม.เกษตร : 043-740-6739

เมื่อโอนเงินแล้วก็แจ้งยืนยันเวลาโอนเงินได้ในฟอร์มด้านล่าง
Loading...
ย้ำอีกรอบว่าฟอร์มจะปิดเวลาเที่ยงคืนของวันศุกร์ที่ 5 ก.พ. 2559 เท่านั้น เสื้อรุ่นนี้ทำล็อตเดียวไม่มีเพิ่มอีกแล้วครับ
